其實蕭正楠同黃翠如已經結左婚

佢地2017年已經秘密結左婚

OK

ok

生埋仔都唔關我事

圖呢

咁咪玩得仲放囉
大家各自玩完返大家屋企，唔怕沉船

其實佢地結埋右婚

咁做過愛未

哦
咪又係要比我永城玩弄

夫目前犯

Who fucking cares \ /